(有片)香港出現專業撚狗人士

黃大仙

唔俾拍攝咖?

最後走唔走得甩

狗真係狗有樣睇

想知

唔知

好撚勁

輕輕鬆鬆

Eq低到

最後唔影 爆果幾步已經放甩左
應該無事

笑撚到我

撚係撚到,但係又比人拍到樣,又唔知走唔走到...睇完係擔心多過爽

好有彈跳力

睇住黎食

好彈

打側身跑都快過堆狗

咁撚癲
小心玩出火

Popo上裝後機動力大減

打橫跑住影都快過兩隻狗

笑到仆街

笑到停唔到

開頭仲以為慢鏡
班狗廢撚到

側身就快過班狗

奀皮仔

警察拉人睇心情，總之影就唔得，拉鳩你
就快連路過都要拉

好撚輕盈 彈跳步

距離相差唔夠1米, 希望平安

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

睇咗十次

佢應該真人跑得好快下
側身跳步都快過班狗

希望最後無事

最尾好似走到 我記得

咁輕鬆嘅

Push

D狗真係痴撚線
真狗都正常過警犬

軒少

撚狗王

點down
想要片

連呼吸都唔得

可能隻犬心在漢跑兩野扮追 唔好笑佢啦

開個輕功班教下大家😨😨

我想講，其實佢地著晒GEAR 跑得好慢
跑快少都仆街
狗都係用開四條腿

->->

最後真係冇比人捉？

屌 比人捉到點叫撚狗
以為你知

我見佢仲笑笑口，會唔會太過專業

痴撚線

上面有巴打話冇事

Btw 咁最後有冇事？

屌你老母

跑個姿態好笑
睇到班狗上撚哂身仲好笑

黃大仙冬菇亭?

點解好似好慢咁

Adore

笑左

睇住黎食咁款
希望冇事

Loop左好多次，天氣熱呀轉下髮型啦手足

好似識輕功咁

用四隻腳跑先追到架嘛 學人用2隻腳

好勁

加分

痴撚線 巴打係咪傻撚左
撚還撚撚到咁撚貼....
隻狗有下都捉到佢隻手
拉遠啲唔好送到頭啊

唔知就咪誤導人啦

求下集, 希望高手巴打無事

影你咪影你囉ON9 POPO

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to declare a state of emergency in Hong Kong, triggering the enactment of Emergency Regulations Ordinance. Here are the details of this law."

連圖

好D狗越黎越癲
就黎崩潰啦

黃大仙的奇妙街坊.jpg

片中巴打冇事？

腳法唔錯

拍下片都嬲鳩。專業紀律部隊？

咪on9啦 耐力好夠嫁 追你400都仲得呀 睇死你唔還手

凌波微步

he uses his camera to remove the popo's soul....

腳步好輕挑

笑死

大仙輕功

咁咪走唔甩

有時真係忍唔住笑.gif

速龍係唔係最快？

呢個應該係燒衣個晚
最後走甩到
因為班狗要重整隊形放棄追佢
立場有影住

推到有後續片 希望冇事

速龍仲要係飛虎 理論上體能最好？

笑死
啲popo嬲到
睇返條片唔知會唔會爆血管

好撚正

極速軒少

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

其實差d俾狗捉到 好危險

強者

點解唔影得？

真人軒少?

唔一定係飛虎

當狗仔用盡力跑嗰陣
估計專業撚狗人仕只係達到極速嘅兩成

喔喔 多謝提醒

速龍應該係搵班最fit既做
呢班gear又重跑得唔快

高手在民間

快唔快我唔知 淨係知佢哋成日仆街

影相都唔得咁撚惡

有玩嘅應該明

好好笑

DLLM! 真係好撚瀟灑！！！

哇屌咁近都走得甩,有d步法

有D料到

其實畜生小隊多數係啲教官做，平時冇咩做，教吓書做吓鍛練咁

都唔知點解咁撚敏感
影下你就好似比綠帽你戴咁嬲

又到月尾出糧啦！你準備好換美金未！？

點解唔可以影？

推

影狗明明合法架喎

真係繼續排第一仙人模式

拍下都唔撚得依家D公僕真係串過馬撚

隻狗出盡力跑都追唔到佢

佢地狗衝三百米就無氣

條片最後隻狗已經停低咗

黃大仙居民真係好勁

點解佢可以咁輕鬆

月球慢步快過四腳爬爬

我屌

高手

點解好似好輕鬆咁

勁到......踓！

唔知講咩好...

影相都唔得

屌 笑死

型到

鐵腿水上飄

開哂樣 GG

一直在玩命 大佬唔好咁痴線啦 好易出事

咁撚輕鬆好似識輕功

又放狗

痴線，人哋只係影佢就想捉人

希望冇事

狗：主個唔好跑咁快 等埋我啊

夜媽媽想笑死人咩

真人版

啲狗嘅要求全部做晒啵

首先 即刻走 哥仔佢的確走緊
之後 係咪仲影？ 屌你 問句嚟
佢未答你就用武力 想點 濫捕啫

影都要拉，警察依家真係唔妥你都可以拉你

留名睇第一身視角！！！！！！！

On9 拍片都唔俾 惡過日本皇軍

差D比人扯到衫

呢套唔係
仲要新嘅支那製再重啲

請相信愛力量～～將虛構化力量～～～

邊一日黎架

影又點 真係特權

大仙人

好撚輕盈 希望佢無事

對狗的三大誤解:
1. 班狗好撚惡
2. 白衫有學識
3. 畜龍好撚快

路過已經拉左，大窩口果個就係

屌 好想要第一身視角條片

推到有片

屌你老母 影都唔撚比影？惡撚至呢

WTS

大笑咗

最後點？

少俠好輕功

啲狗仲要一路追一路嗌，真狗吠聲

跳呀！

點解佢飄到好似開快鏡咁嘅

cls

點會 上司唔比追先唔追

唔好話警察 有操開呢d裝 400冇難度

其實有真係發過下夢就知班狗孭撚住幾廿磅野其實係跑到好撚慢，講緊係速龍都跑唔嬴中學生。

所以你哋話 ， 到底點解班狗成日都仲拉到咁多人呢

玩足70幾日，阿蛇腳仔軟

呢個上次架啦喎

照野犯法牙？

新職業：撚狗師

d狗蛇王叫雞就叻, 你估消防日日操?

唸起衝鋒21既呢條友

專捉細路同女仔

屌，真男人
請受我一拜

唔好講到冇捉過成年男人同埋個重點係點解會持續有咁多人被捕

好有畫面 真係好似童年回憶返曬嚟

估唔到跑都可以咁好撚

原來真係有輕功

Excuse me 速龍？

好頑皮

查左花生油上身

後排班人企太密 前線冇位跑

放狗

黃大仙特別多奇人義士

啱啊，重點係點解咁撚多次都冇進步，個個講極都唔聽，真心跑唔郁，驚ge 可唔可以退多少少。

定真係要捉住幾隻狗，叫d手足一人打幾嘢，破咗個心理關口先得

人才輩出

成堆癲狗

有冇人覺得似愛回家george

你捉我唔到

你捉我唔到

唔洗練到好大隻好打得

練返條氣夠跑就得

彈下彈下好好笑

想知佢追乜撚野 拍片都唔得

田徑隊

嗰個最後放左人
少許擦傷

不過ssp已經無數次拉路人啦 /
受害人變被告

人冇事，冇拉到！街坊同記者救左！放心！利申：我朋友黎

輕鬆跑都快過警犬

係 事後已經報左無拉到

fact check左先好喎

黃大仙馴獸師

深水寶岩岩就追個300比你睇

係咪真係走甩左?? 玩到咁串走唔甩實好大鑊

點解唔比影

英國禁運之後焗埋強國土炮裝備
啲gear係重啲嘅

追我呀 表哥

笑撚死

仲有得問點解？

黃大仙真係好撚癲暫時首都我會揀佢先

捉唔到就無野要驚

型撚到

屌

小心啊巴打
一比狗捉到真係肯定比狗折磨

近到

香港市民痴撚哂線

借位推

【突發】民建聯涉餵清潔工食山埃

屌，唔爭氣笑左

屌，近距離到咁撚狗

又快又大隻就fit

唔知師兄點？

班狗追乜撚
影相都犯法

狗係4隻腳跑
用2隻腳緊係慢啦

咁近走唔走得甩

仲要側身拍片 你玩晒啦

香城跑online

佢係咪IG Live緊停唔到

軒少⋯⋯

打側跑都輕鬆過啲狗 咩玩法

想睇佢拍個段片

黃大仙啲街坊

屌你老母本身我就黎訓, 咁樣搞到人冇得訓咩居心

屌
LOOP左10次閂再又再開黎LOOP
邊位巴打輕功咁撚勁

好撚專業 Salute

其實我笑唔出
我擔心佢走唔走得甩咋

補番張圖

睇兩次 兩次都笑到pk

人哋彈都快過你跑呀
死傻鳩

其實手足好醒目 側身跑班狗扯唔到袋

想睇第一視覺

好利害既輕功

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑到嘅嘅聲

記唔記得邊個直播?

咪弱智啦 輸速度再帶400 咪輸仲撚多
未計佢成身GEAR 扣耐力多過困位撚狗專家

其實黃大仙友堅奀皮

屌 點解我會明

good job!

背景一路疑似聽到狗吠聲

身輕如燕

真係佢地叫

屌你老母仙人模式係唔同啲

pish

哩個師兄識玩

呢個真係生命作賭注

留下了撚狗故事

你計番耐力 塞死先啦

起佢視野來 鎖定一個目標真係追死你

想睇第一視角

巴打對腳好修長呀

真心想問其實影popo 幾時變左犯法？邊條法例

笑咗

黃大仙街坊真係最有創意撚狗MVP

屌你

放左師兄個樣出黎，睇怕都無好下場

推到真人出黎接受大家既嘉許

好似我平時放狗咁

有冇第一身視覺啫

真
唔好話乜耐力好夠
你咩住個幾公斤既背囊同除左佢各自試下跑一次
個跑速同耐力都差好遠
更何況佢係著十幾公斤既gear
尤其係一開始果陣 佢地根本跑唔到咁快 爆發力比gear食曬

係咪得追人果2隻狗負皮咋？

係咪仲影啊

真係好似輕功

勁到痴線
側身閃個下好撚型

The Flash

10/10

屌 忍唔住係咁loop
呢位手足好似識輕功咁

Loop左好多次

黃大仙護體
不過此乃危險動作
未經訓練切勿模仿

走甩左一隻狗都死啦
轉個灣有堆人伏嘅話都要硬食幾野先有其他狗跑到

輕功

係咪仲影呀

感激不盡

正宗轉身射個三分波

冇吉士做唔到。

好耐無見過呢張圖

條片好似好耐嫁啦

撚狗撚到

點解可以輕盈到咁

真心想知佢最後點

有冇事

失傳既迷蹤步！！！

各位要練定今側身跑啦

林鄭 黑警 冚家剷

嘩，屌，猛!

擺明影你啦！死傻撚

跳下跳下咁樣嘅輕功
呢個跑法真係

//係咪仲影啊//
唔係呀，咁都被人拉，無天理

無心拉啦,有心拉頭幾秒已經捉左

輕輕鬆鬆的彈跳跑法，處變不驚，令到狗隻越來越氣急敗壞，ching真係世外高人

就開學

黃大仙手足

好charm

輕裝同身高，好多有成六尺高

靠嚇only

摩西

不愧係香港首都

舊聞，803定804 㗎喇。

笑到停唔到，見到都開心

坐左幾耐，唔過已經係暴動

好正

黃大仙好多體能超人，唔縮腳跳過鐵欄都有

其實班狗真喺好撚廢。
平時又唔撚操，淨喺識叫雞屌閪。
宜家跑又跑唔撚郁，無撚用。

真係汪汪聲唔係講笑

IG有人留言話跑Online軒少。笑死

步伐輕盈～～～

軒少明明背跑

屌 髮型跑法身高都一撚樣

阿蛇被撚唔洗你教

笑撚死 軒少

估唔到跑都可以咁好玩

對住癲狗仲可以咁輕輕鬆鬆鄧梓峰真係吳服吳得.....

勁到

痴撚線
犯左咩法

聽講好似走得甩

好輕功！ 輕功的奧妙之處，就是可以令一個著晒GEAR咁重既狗撚到〝老連〞咁嬲， 而且仲可以鬼殺咁嘈！

係半則身跑咋，全速向前跑，popo燈尾都見唔到

正呀

明明跑得好慢都咁難捉實佢

向前衝

笑到肚痛
最醒係用隻手擋住
唔俾警犬扯佢
完美示範

軒少？

點解唔比影
犯法嫁

咩步法

巴打健步如飛相反啲狗

四兩撥千斤好撚勁

希望走得甩 避過大搜捕

Fb有人話條片之前影落既，事主成功走甩

點解仲未有第一身片?
比人捉左?

勁，咁走法都走得咁快

好輕功

有冇捉到

佢以後比fd叫呢個名都幾撚正

😂😂😂點解可以差咁遠啲體能

巴打好勁

推到有第一身視角片出

嚇鬼咩

影下都要恐嚇你 社會垃圾

咁樣挑得機通常都走得甩
希望最後冇俾人包抄

有輕工巴條主視點片未

一宜在玩命

睇D MONPOST狗留言
就知覺得好撚魚

走唔走到，好擔心！全民要日日練跑！

撚狗師

屌你拉打

受小弟一拜

拍片都犯法？

輕鬆拉打

笑住彈步都快過班狗跑步

worried

畜牲都撚

唔值得鼓勵
捉到就坐底48小時暗角打獲，型就一時

之前黃大仙都有巴打拍手撚狗

85 同 86 既分別

其實隻犬講乜

撚狗師隻手搽左油？點解會捉唔到？

無幪面，會唔會比人秋後？

打橫跑住影兩隻popo都追佢唔到

如果有人有佢contact 麻煩話比我知 佢真係好charm

班狗4隻腳都跑咁撚慢

撚狗撚到出神入化

係咪又係黃大仙
班成街坊神功護體

佢飄住走..係唔係人黎架..wow

彈下彈下咁 好周星馳feel

專業拉怪

Loop左好多次發覺拎住個圓盾好難跑得快

狗急步 佢仲跳下跳下
狗跑 佢先啱啱起步

btw我覺得你要加返句
專人訓練切勿模仿...........
跑慢少少都會賴野唔值

Ok

唔好paste啦，一式一樣嘅Tweet 畀人感覺係bot / spamming

段片好似早幾個星期

事主幾時放返條片上黎

頭個幾下碎步 好撚輕挑

D 狗應該會話, HEA做又比你地笑, 捉人又比你地屌

老老實實佢犯左乜法？

X2想要

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你老母Office度笑到收唔到聲

撚狗撚到專精

錄片犯法？

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

儍狗單拖追，揾兩個手足係角落位伏狗都得可以噃！

太正了, gir version here

好野要BACKUP

進攻組有小早川瀨那，防守組有進清十郎

第二視角出現, 最後用埋火影跑證實安全脫離

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屈到 最尾個位手足有無事

好型

右邊隻狗擺曬手原來跑得兩步就收皮

敏捷 MAX

支那新裝甲重左成 5 磅 , 辛苦左好多

好勁！好嘢！

大仙街坊

好撚型

火影跑原來真係有用

係咪仲影啊!

想睇佢第一身Cam

火影跑

安全

最後火影跑